向下碌重新整理功能用唔到

如題。
LIHKG加油！😍😍😍

原來唔係用唔到
係要拉到好低先F5到🤘🏻